巨人幾時有新動畫版出？

好似係就快

下年四月 好似係

Lm jj